Sur la planète rocheuse des Tøøø, un vaste espace où les sentiers sont bordés d'étagères grouillantes de comestibles exotiques et d'outils ménagers scintille sous les fréquentes tempêtes électriques, une offre spéciale sur l'Arc-en-Nuage éveille l'intérêt - un délicieux condiment changeant de couleur en fonction du plaisir gustatif, fabriqué par les nuages de gaz eux-mêmes.
